[耳機撚入] 仆你個街Jabra

你老味Jabra
買撚左你隻elite sport
千鳩幾蚊你老味閪
食雞都delay
開撚左鎗成秒後先有聲
真係你老味臭丫
好撚嬲而家

請問有無邊位巴打知點搞 ?

輕輕推一推

藍芽唔係不嬲都delay架咩

跪求耳機專家出現

藍牙係咁

下 咁我買黎咪托柒

airpods 0delay

屌呀 咁撚on9㗎

藍芽好似真係唔多唔少都有延遲

係咪真係完完全全 0 delay

點都有啲delay架啦
無線嘛

真係成秒後先有聲唔係吹波 堅灰

我隻65t 0.5秒delay左右啦
elite sport唔知

用緊無事喎

Ching有無玩食雞

pubg?有啊，無事
你試埋其他game,youtube之類啦
如果都有delay，拎去換啦

thank you ching
Youtube試過無咁嚴重
但係啲聲同個口型始終唔撚係同步

btw,你部咩電話黎？
或者試埋連其他電話係咪都咁

iPhone 8 嚟㗎

試下先

換左你部垃圾手機啦

我用緊無問題

我用android無事
你iphone就買番佢airpod啦

成日聽人講iphone配第3方廠個d係差小小的
連d功能都會用唔晒的

大佬用緊咩機

其實有d都冇delay咁勁
之前買erato 又係delay成秒
你追下隔離台無線耳機post應該有講過jabra會delay